今時今日嘅立法會

死啦 佢有冇生命危險㗎
不過慘了 宜家冇人叫醒佢啦

sorry 借個位

［突發］邵家臻呼籲大家課金支持囚權工作

我個人有好生之德 擔心佢...過唔到世

我都想要個床位又有糧出冷氣又舒服

投票嗰陣助理幫手禁埋掣

㩒掣呢啲嘢好辛苦㗎

大家唔好嘈醒佢